(社區宣傳嚴重不足) 全世界落街立即向街坊宣傳 黎明行動同 三罷!!

要你哋姨媽姑姐都要知道 聽朝早要有心理準備三罷/被三罷!

push

致和理非 831及114月於前線執勤之消防及救護

幫我推 公投

黎明

其實最主要係無大型組織參與同事先公佈

上次都有公務員同其他它行業業集會

而家個個和理非係度搞區選

[代post] 飯堂老闆罷食不罷餵

白色恐怖邊個仲敢出聲
勸搞手有定心理準備